Сегодня мы напишем свой "магический шар", который будет отвечать на наши вопросы.

Что собой представляет этот "шар"..
Придумываешь какой-то вопрос, ответ на который будет "Да" или "Нет".
Например: "Устроиться ли Ronya на новую работу в IT?"
Трясешь шарик, а он случайным образом тебе возвращает один из заготовленных ответов: "да", "нет", "попробуй позже".
В основном у таких шариков заготовленно более одного ответа и мы сделаем точно так же.

Список ответов:

Определенно да
Сто пудов
Духи говорят "Да"
Трудно сказать
Твоя аура мешает сосредоточиться
Не до тебя сейчас, позже спроси
Твой гороскоп говорит "Нет"
Неа.. Сорян
Боюсь нет
Ответ должен выводиться alert'ом сразу же после запуска програмки.
Вопросы никуда не пишем - задаём их устно.

Важно! Вместо if-else используем switch-case!

В этот раз над решением предлагаю подумать самостоятельно. Скажу только одно: Вам пригодится генерация случайных чисел.
Если решение все-таки к вам не придет, подсказку можно получить здесь .